經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

經濟日報：應否拆走連儂牆

有巴打share俾我，比數暫時係
保留：拆：冇意見
65 : 34 : 1

推

Pish

push

問咗幾次都冇人回; 點解唔洗log in 嘅

Push

pish

我諗係因為佢set左唔洗會員先投得

From 其他巴打

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

pi

幫手推

依家拆多過保啊！

依家拆多過保

多左咁多既

痴撚線一晚多15000票?

推！

m

推，快投

好多打手！

比人過左la

俾人反屌緊呀

推到唔拆

點解今次又唔洗login

btw..已投

推，開左幾個post 都無人做野

快投票！輸緊了！

推阿屌

快啲投票，依家輸緊

幫拖呀

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

推推

反cup左

PUSH!

突然多左咁多人反對

屌你比人反cup

輸緊啦 推

推啊 屌你老母 反cup喇

輸緊既快投！

0845

告急

反cup之路

電腦程式又發工

投黎做咩，對件事無幫助200 萬人上街都唔撚so 你啦

有冇ching寫d野投下票

push
呢D Side track 野tick 完就算
回到核心問題~
713 714 717 721 見

輸緊呀

比人反超前啦

點解拆走仲多過保留

哇屌你老母d 網軍出撚哂來

俾人返超

推，被畜牲反cup

投左 唔該樓主資訊

算鬼數啦
全鬼部網軍

被人反cup！

46:54

唔怪得呢排啲結果咁正常
我成日用佢個網check期指

已投
我無野講

有好多人投拆 快d投

我冇嘢講

喂比人反cup 喇
快啲投

推上去

投左啦我

又輸返嘅

唔夠打

和理非已經玩厭左，連投票都唔投

輸緊喎

比人杯

有成二萬九個人投左清走

Voted push!

推啊

輸緊
輸勁多!!

被反cup

推 咪輸呀

無限投的？有撚用咩

投票係為咗唔俾佢地打飛機。

投票結果 (57471人參與)

保留
46%

拆走
53%

無意見
1%

43:57:0 啦

屌，繼續投

已投保留!

可以無限投

Done

推一推

我冇嘢講，記得要投票

快啲投喇

47% vs 53% 啦 快D支持啊

對家追咗上嚟

快手推

逆轉啊 推啊大家

pushhh

Push，我地輸返

推 保留落後緊

PUSH 呀

落後緊

睇來對面用左好大量五毛

比對家追上了仆街，快d投支持保留啦

最新情況

每個BROWSER都有一票的
推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

請您立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 我而家係制止你再打人，請立即停手 我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊，可以告你AOABH，最高刑罰係3年監禁

喂快d投保留啦，推！

拆仲多過保留，肯定做馬la，廢老識鬼上網投票咩。

每秒都有五六個人投票
係唔係有人洗緊投票?

1

每個瀏覽器都可以投一次
包括連登 fb twitter 入面個瀏覽器等都可以用黎上呢個網投

每個瀏覽器都可以投一次
包括連登 fb twitter 入面個瀏覽器等都可以用黎上呢個網投
By樓上巴打

Whatsapp 開ge 連結都可以投多次

推！而家保留個%少過拆呀！

連登仔呢 唔係連個網上投票都輸下化

Yes

其實幾時截止
要長時間MON住

要人！

快投

推呀屌，玩投票都輸畀藍絲唔撚係掛

仆街 一毛好撚多 快d 投保留

經濟日報係親中仆街報

推 我地輸緊阿 㩒個制姐

ipad 電話電腦 仲有老豆老母部手機
一人幾十票

投

已投

個數冇變過

49vs51
gogogo

49 v.s 51

一半一半呀 投呀

已上Twitter 吹左雞

輸緊，快投

用無痕 F5 一次可以再投

保留 上升緊
不過革命尚未成功

Push!!

losing

快啲投票呀

推 已投

反映5毛打手幾咁多。

夠薑咪去搵食環拆
睇下食環肯唔肯做爛頭卒

投咗咗多次都係差1% 大家快啲叫身邊啲人投啦

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

喂！ 依家48：50：1 快d投票

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分化

俾人超前呀 快d投

無痕視窗無限投
CLOSE左再開

唔怪得啦，我都覺得有古怪

推呀

推，一齊投

50/50

個莊都係禁個制

50/50 呀

經濟日報都要學YAHOO做假啊？

屌你老味，連登仔瞓醒未？
連鍵盤戰都比人打到50/50
快啲投

DLLM, 而家50/50

兄弟們快d投票

無痕視窗無限投

人地都吹雞啊
快d幫手投啦

起碼要谷到六成
GOGOGO

今日上水遊行
聽日沙田野餐
721金鐘發夢

用無痕 F5 一次可以再投
By 樓上巴打

啱啱入去已經係50：49：1

50:49:1
連登仔呢？？？

咬緊到 50:49 快投票

無痕視窗無限投
樓上巴打說

50:48:1
快投

up

PUsh!!!!!!!!!!!!

快投 而家一半一半

下次加密好多藍狗mon post